(機場人入) 小心有鬼搞衝突 比機會黑警清場

機場未宣布關閉 叫人走
係機場行街食野 唔係犯法
唔好比機會黑警

自推十次

721 811

[緊急分析]法！不！責！眾！

推

Push

今日機場高質手足以理撚爆澳洲閪客

大家知入去做乜，尤其班鬼已經暴露，佢地要衝我只會離遠望住佢地